[word文件]點將引文置中

到底點樣將想引用嘅一小段文字
喺word入面用引用嘅式樣顯示出嚟

推

段落-->縮排

唔好用word

你意思係MLA in-text quotation?
word可以用indent
google下縮排/indent 會有教學

唔該咁多位巴打
搞掂了